【義士小心】建制開始叫建制廢佬賣義士(大力推爆佢，傳開佢)

我屋企人同區內民賤聯義員好熟，佢哋同其他幫手嘅人仲有whatsapp group。15分鐘前佢share咗嗰whatsapp msg俾我。懷疑建制派開始動員自己友玩秘密警察賣義士。

小心唔好去多建制同長輩嘅地方，以免被找麻煩。

sources: 我自己cap圖嘅。

即係話如果警察捉得到啲義士嘅話仲洗咩用要呢個方法

電話係堅嘅，唔排除有人會得閒到打電話call 狗

快d篤自己個仆街仔出黎啦

文革又尼了。

警察有排查，但藍絲廢老難防

屌你老母，又白色恐怖

pish

似蘇共納粹玩秘密警察多d

推

大家記住做良好市民協助警察查案一有咩蜘蛛馬跡事無大小都要即刻話比警方知等佢地查對班暴徒一定要有殺錯無放過不過今次暴徒有外國勢力幫助，可能有方法搵到邊個報串，唔想比班暴徒擲磚記住一定要用太空卡電話亭都未必安全

push

勁fight好似都有去

就算家人都唔好鬆懈

好簡單，米報警告發民建聯，工聯會既人係暴徒

大力推，小心為上

係時候搞超合作運動，舉報藍絲人人有責